［集思廣益系列］ 麻煩大家供出黑社會平時蛇王的地方！！！

有人話俾我知，平時軍裝黑社會行咇一定唔會行足9個鐘，多數大部份時間搵竇坐下先（好聽就係叫落下簿）。

我地點可浪費晒納稅人的錢！
我地盡市民責任，提醒佢地起身去做野，點可以週圍R

小弟朋友係尼度拋磚引玉先，九龍灣地區：

1. 麗晶停車場，我唔確定某一層，知道係類似雜物房，對出有更亭
2. 啟晴德朗，有一個商場係有屋宇署的辦事處，佢地係平日5點後，以及六日假期入面休息
3. 牛頭角下邨，貴X樓的屋宇署辦事處，又係上述時間內，佢地去蛇王
4. 淘大商場平台，管理處人員locker room
5. 彩德商場保安人員或管理處的休息室或locker room
6. 盈富樓地下看更控制室
7. 得寶花園停車場，入面有個細房，環境頗污糟，可以望到出面馬路
8. 啟業邨酒樓，以前個間的經理打晒龍通，而家尼間唔知有冇
9. 工廠區開達大廈，入口左側有小門駁上一個房 （順帶一提，佢地經常係康居買宵夜）
10. 德福大廈下面清潔工人房

大家記得得閒望一望，睇下有冇人蛇王
唔單止正規狗去蛇，輔狗都有份，但係佢地日頭大都數係做政府

最大共通點，就係全部看更同狗蛇鼠一窩

而家佢地直情唔行咇喎

佢地會係狗屋入面訓

申利：有狗仔fd同我講

推

唔行咇好似違反警察通例

佢話係架警車入面當行左

豈有此理，即使件事完左，都要推返尼個帖出來

彩虹聖若瑟廢校

長期有警車

兒童醫院隔離工務中央試驗所大樓
06:00-08:00成日有警車係入面停泊

屌 竟然數漏尼個

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push

警例？haha